大家係街見到小朋友...有無同我一樣嘅感覺

而家撘車又好 係街又好
見到小朋友都會有種好心酸嘅感覺
雖然自己年紀唔大
自己都未叫係照顧到自己
亦唔好話有能力照顧到其他人

但我真係好驚佢地會係香港呢個地方失去自由 好驚佢地大個無擁有自己思想呢啲咁基本嘅權利

所以我想盡我少少嘅綿力 為佢地做啲野

我地呢一代 身於亂世 有種責任

為左下一代

你聽日唔係唔出黎啊？

爭取雙普選
脫離中共管治

死返支那啦屌你老母

0.3

推

唔好再9推

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

有同感
尤其是去遊行嗰陣見到有爸爸媽媽帶住小朋友
有啲細個到仲要手抱

好爸爸好媽媽

將來就係呢一代批鬧返我地

唔好再一代推一代 上一代已經推左比我地
和理非又好
勇武又好
聽日一定要出啊！

你老母夠冇犯事啦
咪又被人搞生咗你出嚟

係，但佢下一秒開口就講普通話就想打鳩啱啱嘅自己

光復香港
時代革命

我係兩個小朋友嘅父親，個諗法都係
生得佢出就要俾最好佢
所以都迫住諗可以移民去邊
但係，香港始終係我出世長大地方
冇理由拱手相讓俾d北佬架？
我上一二代已經俾人搶晒鄉下d地被迫流離失所
真係唔想到我呢一代同下一代都係咁

講得普通話就已經唔係自己人
呢樣野潮州人最明顯，就算你有血統
唔識母語都只會俾人排斥

加油啊！聽日若帶小朋友要小心啊

而家小學生已經普通話係主語言了...

721見

睇咩學校，Band 1好d
起碼普通話人好多家教差
唔會入到咩好學校

我90後 以前無人會講普通話 就算當時嘅新移民 都起碼會肯講廣東話

我心酸佢哋，從來都唔知咩叫英屬香港，咩叫香港嘅黃金年代
香港所經歷嘅巨變佢哋永遠都唔明白，因為佢哋一出世就係個暗淡無光嘅所謂東方之珠
我睇怕佢哋，只會變成同大陸一樣，只顧生活，不會對權力政治起一點點反抗